新聖徒果場歐霸輸波打人？ 同一隊紅四件

好彩羅馬直入小組賽吾駛比人功夫足球

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

樓主好波！波台就係需要一啲講下呢種冷門球隊嘅會員

咁夜仲唔訓？

掛住一個人。

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你 發夢又諗起你，冇同你傾偈三個禮拜 每日都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的 但係今次一啲放棄嘅心都冇
可能咁樣講好on9，但係 呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你

有牙仔。。。

佢既生命太短暫...連登仲係好需要佢

屌你老母樓上精神分裂死基佬借乜牙

希望佢可以返來。。。

支持晴

講緊邊場？

佢食開屎咪撐佢

應該球探mark錯

livescore 寫得客一個紅咋喎